「轉載」係社工同攝影師捉住個男仔 唔係班黑警捉住

【#警察濫暴 #必須廣傳 #請廣傳】

7月13日 上水 晚上

防暴警察在大致完成清場行動後，在天橋上無故發難，突然大叫且追向一名16歲青年。青年受驚立刻拔腿就跑，最終被迫跳橋避開警察！

幸好當時有社工及攝影師將青年拉住，青年方可無礙。但警察隨即趕到將青年拉上橋並立刻逮捕，控以「非法集會」。

本專頁強調，及時救回青年的是社工和攝影師，並非後來趕至的警察；警察只是在攝影師將青年拉住後，將青年拉回橋上拘捕。

警察暴行實在罄竹難書。香港人根本無法制衡警暴，但又必須自救！請各位將黑警惡行，用一切可行方式公諸於世！

/
Facebook專業: 監察警察濫用武力

推

唔關你班popo事

推 收皮啦 你撚有救人 popo

香港皇軍

真相！

Push

推真相

多謝社工記者

班狗先迫人跳橋
跟住搶救人功勞
賤得不能再賤

關你班popo撚事

係 本未倒置

你班popo剩係殺人邊會救人

push

真相呀
推

明報拍到晒係有斜揹帶既白衫追住個細路狂打，追到個細路要跳橋

呢度起碼三層樓高，跳落去唔死都肯定殘廢

重點係第一個衝埋去嚇到人跳橋果個係完全冇伸手救人既動作，仲退後左一步

又係靚女

cls
班狗無性

推爆

多謝社工同攝影師

有咩programme 可以較slow motion 同edit ????

拿, 公道D, CCTVB同明報都係影到警察拉住個細路

還原真相

佢係有拉 但邊個拉先？

推啦屌

我無野講

黑警爭住搶功

屌
示威啫
以為拉大賊

屌 係

真相

推 多d人見到真相

白衫狗背後角度

白衫狗正面角度

明報拍到晒係有斜揹帶既白衫追住個細路狂打，追到個細路要跳橋

呢度起碼三層樓高，跳落去唔死都肯定殘廢

重點係第一個衝埋去嚇到人跳橋果個係完全冇伸手救人既動作，仲退後左一步

今時今日黑警仲恐怖過跳橋

【#警察濫暴 #必須廣傳 #請廣傳】

7月13日 上水 晚上

防暴警察在大致完成清場行動後，在天橋上無故發難，突然大叫且追向一名16歲青年。青年受驚立刻拔腿就跑，最終被迫跳橋避開警察！

幸好當時有社工及攝影師將青年拉住，青年方可無礙。但警察隨即趕到將青年拉上橋並立刻逮捕，控以「非法集會」。

本專頁強調，及時救回青年的是社工和攝影師，並非後來趕至的警察；警察只是在攝影師將青年拉住後，將青年拉回橋上拘捕。

警察暴行實在罄竹難書。香港人根本無法制衡警暴，但又必須自救！請各位將黑警惡行，用一切可行方式公諸於世！

推 唔好再話係警察救人

邊個拉先？ 分清楚啦

推呀

垃圾

[傳開去] 前線同狗談判期間 旁邊班狗突然向前衝

頭先大大聲講救左個細路，屌你老母

呢樣真係要推畀全世界知

係先後次序 邊個做住先

仲話自己拯救生命屌你老母

個男仔而家點

但睇片好似係三個差佬仲前過記者
而細路係警狗到之前已經跳左 記者應該黎唔切捉實佢
但好明顯係警狗迫到佢跳

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

source

有咩必要衝上前打人
死黑警

up

有冇片 好多媒體已經話黑警拉住個後生快以正視聽

屌！

黑警等天收

但岩先蘋果直播問人既時候有個黑衫又話係黑警

推！

失控喇

黑警 終有一日你地會為你地既暴行付出代價

迫人跳橋，比其他人救番仲要搶功勞

有無片係清楚影到社工及攝影師係第一個拉住
我問唔係想質疑自己友,我係想清清楚楚釘死警察

黑警又想扮好人 收皮啦

拉左定拉住呀,你老母

推推推推

好可悲

社工同警察搶光環

應該真係黑警拉住

拉=拘捕
拉=捉緊

係市民先捉緊，後克警拘捕

Bump

社工有搶光環咩

幫手推呢個POST, 清晰D

條死黑警仲要大大聲對住鏡頭講「唔係我地拉返你上嚟你跌死咗啦！」

班狗唔該收皮啦
救你老母呀

啲狗真係冇人性

有冇片？社工都唔撚係好人
揭發到邊個講大話仲唔仆街

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

入泥屌柒我 歡迎挑戰

pish

屌你老母

16歲

條林鄭話唔設咩q野委員會
所以阿sir唔使驚

係咪都係個位社工姐姐？

佢係咁推post

點撚會係班狗去救人

睇片真係警察拉，唔好比位人入，網上野以鵝傳鵝

真犬。。。。 咁都要搶功勞
祝你們死全家

我都覺

仲怕乜俾位人入啊

聽日去沙田
21號金鐘

我淨係知道追住佢個白衫第一時間竟然唔係救人 而係縮埋一邊

黑警逼人上絕路

我冇嘢講

第一時間一定係社工同記者拉住個男仔，果時白衫都未到個男仔個度。

在現場睇到，當時細路無神神自己爬出去想跳，警察離遠見到馬上跑過去，然後出盡奶力拉返佢入黎

文宣組做野，照講話警察推細路落去，途人拉返入黎，唔好比警察加分

公諸於世公諸於世公諸於世公諸於世

公諸於世完有作用?
你班傻鳩仲係用緊遮炸
怕你地公諸於世條撚咩

支持警犬打柒晒你班華人劣等賤種
反正你地五年前雨運 三年前魚蛋
即使過左兩件事後
依然未有進步

大大力打柒你班傻鳩就岩
人地白人一百年前都叻過你班民智未開既垃圾

假到無朋友，1毛唔係咁賺

0.1
拎去洗啦仆街

直播聽到黑狗同個青年講，唔係我地救你，你跌死左。

黑警賤畜再濫用武力，我驚香港隨時會出現真暴動

呢家興論係咁用警察條片 話係警察拉返佢返黎

推
黑警唔好再搶功勞
多謝社工同記者

黑警心諗：扶你上黎為左拉你

真相
推

真係陰公

手土

push 左先

0:04左右 追人個白衫見到後生仔跳
竟然係向後退一步

起底先

唔好再話黑警救人
佢無呀
我無嘢講

文宣

點解會咁奇怪
樓上有條白衣狗後面影過去果條見到得啲狗喺果個位
但立場有條好清楚見到有個黑實實仲單手攞住個攝影機嘅哥哥仔有份單手拉返佢上黎架喎

要搵當事人。先證明到

死黑警

你班殺人犯 屌你老母

你拎啲紅媒出嚟講？
CCTVB 話你暴徒㖭。

已經冇人控制到，喺連登次次都有人一早話撤，現場係咪真係撤到？

我都見到

推！！屌佢老母班狗邊有咁多光環阿！

文宣組做野！將幅真相圖印好廣填連儂牆！停止被帶風向！

爆怒推推推推推我

唔好放假料啦

唔好俾位魔警扮好人
必須推

thx,終於有片,講嘢都大聲啲

有冇人救緊佢

可以點救佢

16歲仔咋

仲有大把青春未享受

推
啲警察唔係到扮救人
係你哋差啲害撚死人

已投訴TVB報錯新聞！
FYR 香港電台都已經冇講警察有份救人

數還數路還路, 佢地無剪過個過程

拉返上黎係犬
第一刻有白衫退返亦是

還有第一刻發生咩事
好想知

一定要推好多分化撚同on9仔話係差佬救返佢

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

睇多個角度

有片先可以大把大把打個佢地到

睇0:16 到0:17，冇可能係社工同攝影師捉住架

右面係記者捉住，左面係藍衫警捉住

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

真係

我睇真啲0:42有記者有伸過手，但記者位置唔近個男仔，隻手掂到個男仔已經爬緊上黎，而且攝影師左手唔會夠力拉住一個人，可能你啱

【拆局】抗爭陷入死循環

推推推

tvb 1:14開始

邀功狗

違反人性
正常人一定係伸手

推
前見面 打記者 後面 見記者睇路 唔好跌

係根本無人性 擺明想由佢死

記者有伸手，但係後來伸手，左手而且係打斜咁伸埋去，記者根本冇可能夠力拉住一個人

炒車由佢潛啦

個攝影師係tvb的，佢係我朋友
佢講返當時自己右手cam，左手一手捉住個男仔
當然有其他人幫手
呢啲就叫專業又不失人性
不會因為俾人鬧而hea做或由得你死
克警唔會明的了
說到新聞運作
呢類突發運作通常係前線拍同直播，入面中高層睇片同寫稿，再叫前線記者voice over同做扒
成個流程攝影師最無能力影響件事點出街，佢地有咩事都是第一時間衝上去影
事實上不少人開工俾人鬧，放假加入遊行
明白cctvb幾教壞人，日日係咁放大克警受傷，示威者俾人打就話衝擊、有推撞輕輕帶過，所以無意要幫佢洗白，只是俾大家知電視台點運作
同埋俾返個credit今次的大隻攝影師

#40今朝無酒

• 3h

完全封鎖

#128香港人民共和國

• 3h

完全封鎖

抹黑社工

#165四分球咖喱仔

• 2h

完全封鎖

#182褲異袋

• 2h

完全封鎖

#281極頹廢中

• 1h

完全封鎖